上年木鹿大王 今年就鮑姐

其實真係唔好笑 刷一兩次咪夠囉 屌你刷成幾頁 仲要搶頭香 駛唔駛頒個鮑姐之星比你呀 Child登仔

刷乜?

啲連登仔用埋啲支那字然後話人蝗語
刷乜撚

呢鋪我撐你